比飲食台洗板班打手呃左去試黃店熱狗既入

薯條好撚淋

齊柏林算唔錯啦 又唔係貴 起馬好食過M記先

冰菠蘿話無 炸魚手指又無
之前睇post d人都講過下薯條麻麻
但真係好淋

以前好食D就真既 幾年前已經荃灣食緊
依家太多人 難控制住個水準

又黎Zeppenlin

真係多投訴Post

薯條好撚淋都唔講得 一係你就唔好開post吹奏到天花龍鳳
你吹奏到咁引人幫襯 自然對佢有期望掛？

留意PR五毛帶風向技兩：
1. 與內容無關相片作故仔
2. Whatsapp截圖Hide電話號碼
3. 新聞不留link
4. 體育台扮波膠

薯條淋你想相片點表達出黎
洗唔洗拍片拿埋拉力器黎拍拉條薯條睇脆唔脆

拿 熱狗同栗米我無話唔得 係合格對得住個價
但薯條係完全唔撚得 同班打手吹奏係兩回事
已經計埋班打手吹大左既水分 但淋撚到閪係連合格線都未到

薯格好食啲

你唔講吓你份薯條擺咗幾耐

唔鍾意咪quit lor，唔好再幫襯

？？？？

咁撚巴之閉 中撚左伏都唔講得
你班打手日日洗板吹奏到上天就得
個討論區d人睇完你d打手文中伏
講返聲薯條淋撚到閪都唔得 重惡撚過共產黨

樓主係出名弱智既低級五毛
此post 已完

隔離poat都有人屌薯條淋
成班打手剩識滅聲

明明淨係話薯條唔得

打手滅聲剩可以讚好

講真話都比人負皮啦
連登? 算鳩數啦

我覺得冇問題

關咩事呀
日日都畀人話緊佢嗰薯條淋 你係咪冇追開post

班打手話我地講佢淋係五毛 pr
間野d薯條係好撚脆架喎

屌你 間野d薯條係賣脆定賣淋架

批評黃店拉

好撚顛 越黎越多人出黎講佢d薯條真係淋
重有人問間野薯條唔係賣淋架咩？

之後班打手屈哂話薯條淋既人係五毛同pr
重話d薯條次次都脆卜卜喎

究竟間野d薯條一向係脆定淋架